% @Source RP
Soit la fonction $f$ définie sur $\R$ par : $f(x) = 0,5x^3 + 2,4x^2 + 1$.

\begin{enumerate}
	\item Calculer l'expression de la fonction dérivée $f'(x)$ pour $x \in \R$.
	
	\item Étudier le signe de la fonction $f'(x)$ sur $\R$.
	
	\item En déduire le tableau de variations de $f$ sur $\R$.
\end{enumerate}